請教非農數據問題

想問點解仲要小非農依個數據
次次都同大非農個數據差咁遠
小非農一差 又比藉口大棍落

飛龍呀!!!!!!!!!!屌

次次都送100點你食 阿婆都識沽道指啦

仲唔買貨 問

逃生門已開